一人一個減肥方法

我先 食齋

calorie in < calorie out

天氣咁熱坐係到已經消緊脂

好快餓

呢個真係勁有效

食幾耐

3個星期到 減左15磅到

嘩
澱粉質有無戒？

一齊減肥你我有責

諗住打泰拳

冇啊 不過我連奶制品都介埋

切